聽朝啲狗會唔會 6 :00 就會埋伏定防止黎明行動

熱門路口一定有狗 , 要轉位加快速

咁多個站好難tip呀

所以街坊哨兵戰術好重要，狗無可能守曬咁多個位

Push

推

快諗對策

唔好覺得一次得就次次都得

今日work果D地方應該都重狗

越多差佬先好，光明正大罷工

最危險係第一批到現場嘅手足

所以番工快閃都可以係一個新玩法

驚多便衣

唔好大意，聽日一定危過今日

朝早唔得就晏晝 便服/恤衫去中環

今朝已經埋撚左啦
訓左冇睇?

日日唔同戰術先得

根本晏晝OL西裝友落街食飯係最好cover

搵批”番工”的手足去睇水

ize=6]11 12 朝早要人[/size=6]

怕危險去搭鐵，一齊唔好落車大背囊，塞爆佢

勇武手足rb 多用火魔鐵釘，拮爆車軚做rb

流水式block ，彩虹戰衣加黑外套，不要停留太耐

又冇工會，好難逼人罷工

但如果主要道路死曬，公司都冇辦法

所以要流水式block , block 完就走，去其他地方block , lunch time 會有打工仔接力遊行，block 到10點就ok 可以休息下

做左呢樣先

需要文宣幼稚園及中小學全面停課

肯撚定會